我部電腦嘅RECOVERY嘅記憶過爆哂 唔識點清

如題

*記憶體